有冇邊間韓燒好食 又係黃店

事源女友好鐘意韓燒 但我又唔想食炑八呢間藍店
有冇巴絲有好推介

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我都係冇去炑八了

認真 韓燒有咩好食
塊肉又冇醃過咁
要食一定食漢和cheap cheap韓燒
肉有醃又有魷魚鬚 又有熟食揀

答番你問題
食過尖沙咀金巴利道有d唔係連鎖細細間
都叫唔錯 不過都係冇醃過塊肉

就係要食冇醃過先食得出肉嘅質素

前日先食完 好抵屌

堅石燒

大把啦 自己search唔好做伸手黨啦好冇

有間好似叫平昌嘅都ok
之前有出香港人加油優惠

韓手打邊爐啦
堅韓牛

一係石燒
堅石燒

深黃店

韓牛

唔該各位巴打

品嚐唔到塊肉真正既味道同質感
有質素既 適當調味就夠

平昌，係兆萬